[走呀]恆指突然急插3000點

千三定三千？

千三